垃圾zoom 冇腦做好, 有腦做淡

有冇可能升到咁高呀

慘得過啲人自認有腦但仲係低收入低學歷住公屋咩

pk
我仲未入zm